葉劉淑儀: 我對陳帆的言論非常不滿

今早，政府舉行跨部門記者會，席上運輸及房屋局局長陳帆表示，只有在市民尊重法治的情況下，機場禁制令才能夠運作；但因為昨日人為破壞情況普遍，故禁制令並沒有效用。

我得悉他的言論後，感到憤怒及非常不滿，身為局長的他作出此等言論，簡直是混帳！相信大家都得，在八月十二日，大量黑衣示威者於機場入境大堂聚集，導致大量航班被逼取消，翌日更出現暴力衝突。直至八月十四日，法庭頒下禁制令，並於一個星期後，將禁制令的時限無限期延長，自此直至九月一日之前，禁制令明顯有效，有助機管局回復機場的正常運作，這是所有市民都親眼目睹，陳帆怎能說它是無效呢？

陳帆又表示，昨日示威者又再入到機場破壞，除觸犯法庭禁制令外，亦同時違反機管局的附例。我不禁要問，既然機管局已有附例可依，為何不及早在法庭頒下禁制令之前，便吩咐員工及工作人員採取適當行動，以遏止這些干預機場運作的行為？事實上早在八月十二日之前，示威者已多次到機場發起連串不合作運動，若陳帆能及早作出應對，而不是一直龜縮至獲頒禁制令，往後一連串的混亂應可避免。

及至昨日，又再有部分極端暴力、喪心病狂的暴徒，再次挑戰機管局及法庭的權威。我要指出，機管局應及早尋求警方協助，以強硬的手段逮捕違法人士，並以機場禁制令為依據，令這些暴徒因觸犯了藐視法庭罪而被立即送上法庭，以避免機場往後繼續受到暴力干擾。

猶記得法官陳嘉信於延長機場禁制令時表示，「機場的示威活動或已觸犯機場管理局附例，或者干犯公眾妨擾，示威活動對機場以至香港的聲譽，構成無可量化的影響，難以補救。」可見法官的措辭十分嚴厲。我相信若有人蓄意干犯，刑罰定必不輕，更可能被判入獄。

總結而言，法庭禁制令不單為機管局爭取到寶貴的兩星期，以回復機場的正常運作。同時更可成為最重要的法律理據，逮捕違法破壞機場運作的暴徒，以保障香港市民和旅客安全、商業利益和國際聲譽。陳帆竟批評它無用，實是窩囊至極！

你個名

自推 1/10

自推 2/10

屌你葉瘤呢排係咁講人話想洗底？

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

佢話拉晒所有人都叫人話？

9月8日美國領事館呀！！！！！！

9月9日美國國會復會！

9月8日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (最好揮埋國旗)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

Click個play制聽下先啦！！！

記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Donald Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

九月八日、
十月一日 支那國慶發夢同我一齊唱！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

邊到見到講人話

。。。